66666我们中国人真牛B

多么有素质的视频, 顶一波

之前还看到有港仔说B365偷工减料比不上B360, 操你妈你懂个屁

我之前是在深水埗打工的，而我推荐的原则是：
「干你娘省爆」
没错，就是干你娘省爆，老子才不管甚麽CPU降频三小的
...
我还记得，我那个月上班25天，经理跑来跟我说，这个月有客人的主板着火了，你有头绪吗？

我他妈的怎麽会知道。

skr skr skr

Letho 搞乜

btw old news is so xxing

8700, Power Max, Thermal throtting, VRM Thermal Limit info

另外 b365 = h270
話退步話進步都得

on9

病到入骨 多謝懶人包

操
b360只是多了直连usb3.1 gen2 & wifi+bluetooth
反正b365更多lane, 板厂可以自己分配去加第3方晶片补回去
还有不少h270有的东西, 是b350 b360都没有的

1.
还有正正因为b360是直出usb3.1 gen2, 板厂应该要在usb接口附近加redriver/remiter, 否则讯号不完整不够强, 因为讯号是从pch/cpu拉出来
b365用asm3142+1542, 晶片就在usb接口旁边, 满满的完整讯号
那你看有多少b360是有加到的redriver/remiter
asmedia第3方晶片由1142到3142速度已经追上来了, intel自己的不见得有重大优势

2.
b360只赢wifi这一点, 不是赢了一个空插槽, 是赢了最高支援速度上限1.73gbps
b365这一种最高也只能上876mbps
但是, 有配送了1.73gbps wifi卡的b360吗, 有多少款? 一般人有方法有途径从经销商买1.73gbps的intel 9系wifi卡吗?
CNVi也不是无敌的, 蓝芽5.0还是会佔usb

还不是要靠我们淘宝, 中国就是牛b

b365供电也强化了, 还比b360便宜几十块, 你买了b360在酸吗?

intel直出=不佔lane而己, 什麽退不退步, 神经病
intel放lane出来, 看看板厂选intel自家的还是第3方的
我當然是支持第3方晶片了, asmedia就是我們中國的
6666 skr 6666 skr 6666 skr